{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036692",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 토브집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。もし基準人数を超えると追加料金が発生し、追加人数がある場合はペンション管理者と相談する。追加人数は宿泊をしなくても料金が発生し、最大人数を超えて入室を拒否された場合は返金はできません。ペットを同伴して入室できる宿でない限り、ペットは入室できない。付帯施設がある場合、追加費用がかかる場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。予約管理は時間差により誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先され、ペンション側は責任を負いません。未成年者は保護者同伴なしで入室することができず、予約特典としては複層、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、カフェ、駐車場が可能で、荷物預かりや海水浴場が近いので便利だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生します。追加人数がある場合はペンション管理者と相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊をしなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊をしなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室された場合、返金はできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室された場合は返金はできませんので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを同伴して入室できる宿でない限り、ペットは入室できません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加費用がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加費用がかかる場合があります。具体的な場合は現地の状況によって変動しますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約管理は誤差が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差により誤差が発生する可能性があります。重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先されますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで入室することはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては複層、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、カフェ、駐車場が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に荷物預かりや海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、周辺に荷物預かりや海水浴場がありますので、便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 463
    }
}